林峯都37歲 證明我地都唔再細個了

明明睇緊佢果陣仲係廿幾歲

你係智者啦
你都係想我